以後放火都可以入狗數

屌你老母無間道

記者都係咁質問
黑警捉蟲。